屈福特係咪痴撚線 連肥安都照贏

其實係肥安回能晒塘

2-2

燈到

贏曼聯就可以起機

燈一燈肺炎 救港

輸撚埋

連續兩場咁樣弱智失晒六分 屈福特應該降得

屌你老味

fans 都忍唔撚到

人地打少個你地都踢到咁撚樣

我覺得降班都係抵撚死

一味隊個波向前

無人接無組織

踢緊咩野呀屌

比你燈撚死左

屈dee簡直係神燈保證

屌你燈完列斯唔夠仲要燈屈仔